給香港女性 防野狗及強姦犯

香港社會治安不穩定

出街前請自備保護裝備 刀類

小心俾人強姦

如果有人想強暴請自衛反擊

你地力氣係唔夠男人大力

啲野狗經常咬女性小心安全

帶鎚扑人唔犯法 可以參考下

理撚得佢帶電鋸都唔割

最驚佢地俾狗咬親